# swift.sample17
http://qiita.com/yoching/items/ea0cee3669de1e3fa4fb

を参考にさせていただいて記述したものです。
中身はほぼソースコードを変更せずとりあえずcocoapodで入れて動くまで行いたかったので書いたものです(とりあえずそこまでを行いたかったので)。

ちなみにこれはcocoapodを使って入れましたが最初エラー(文章を書いたら)が出ました。この流れがあっているかはわかりませんが。行ったこと書いときます。

pod installからあとを書きます。

pod install　…なぜかもう一度行いました。意味はないかもしれませんが書いておきます。

pod update…最新のにしたら何かが変わるかもと行いました。

pod update…これももう一回とりあえず行って見ました。


記憶はこれだけです。


